知唔知點解黑人叫巧克力

因為佢地真係好黑咧，你好黑咧，巧克力

笑到我

🤣🤣🤣👍

Ching識野

黑人嘅奶係朱古力奶

笑到手震，禁錯負皮，疏

咦～衰格，下次小心

呢個outdate啦